你的名字個意境真係幾正

美倫美喚既畫面加埋音樂,好快就番番個時既feel

麻撚麻

啱啱睇完哭左

正呢

你的名字最正真係感受到男女主想搵到對方果種努力

幾驚佢醒返就咁完 拍戲真好

咁岩果期熱戀緊 Lalaland+你的名字

係差刀劍神域小小

呢套都算係新海誠最冇意境個套

笑到我噴宵夜

ching識野

永遠都過唔到對面

到依家都重係最愛嘅動畫
仆你個街果陣比啲賤剷兒登仔標題透劇知道三葉一早死咗，如果唔係係戲院果下應該好震撼

幾時死